請教各位巴絲, 有咩網可以直接 download app 而唔洗用 App store ?? 謝

如果想 download :
whatsapp , telegram , facebook , messager , google map ..... etc
謝謝

google揾返個ios檔囉

google揾返個檔囉 睇錯以為問ios機

THX
應該話直接 download 跟住 install 入 iphone 度.